卡塔爾突然大爆

一日多238單, 全部同同一座大廈嘅人接觸

The Ministry of Public Health (MoPH) Wednesday announced Wednesday 238 new confirmed cases of Coronavirus (COVID-19) in Qatar for expatriates who had contact with the three cases that were declared infected last Sunday and who reside in one residential complex.

The ministry explained that the new cases that were registered are those who were subject to quarantine as a precautionary measure since the discovery of the three infected cases, which prevented them from contacting other members of society, bringing the number of confirmed cases of Coronavirus in the country to 262 cases so far.

The Ministry of Public Health said that it is likely that the number of people infected with the virus will increase among contacts of the previously announced patients who are now in quarantine, calling on community members not to worry, as all confirmed cases are in very good health condition and are receiving medical care at the Communicable Disease Center.

呢隻病個勢似係西班牙流感2.0

大家肯圍中共味呢

淘大

Black Death

1月23日個陣 管軼已估到個形勢
個陣佢仲被大陸人屌添
依家中國又係度要求其他國家多謝佢添

//【武漢肺炎】管軼：這次我怕了感染規模將是沙士10倍起跳//

唔撚止10倍啦

仲唔感謝中共

外國仲有好多人個心態係死亡率唔高唔洗驚，口罩都唔戴Yeah

死左先算啦 沒事兒

感冒而已

有無諗過 其實中國 香港 已經搶哂口罩stock, 人地只好安慰自己國民 口罩唔帶yeah ... 好似馬交都話搶哂葡國一様
⋯末日計劃 邊安撫邊做嘢

而家其實係中國人仆街 爆獲 然後搶人D資源 ⋯
經過今次 佢地可能明 同中國做生意要有限度
唔係為錢而瀬 ！

The ministry explained that the new cases that were registered are those who were subject to quarantine as a precautionary measure since the discovery of the three infected cases, which prevented them from contacting other members of society,

唔夠口罩又叫國民一定要帶口罩保命
肯定會造成災難性恐慌同暴動

香港除外, 香港人只會係鏡頭前喊冇口罩, 絕不敢反枱

卡塔爾淘大

廢老只敢打D𡃁仔
而D𡃁仔又唔敢認真反抗警暴 ⋯

政府、警察笑而不語

暴動都冇用
全球所有口罩廠既產量一定冇可能一日有70億個
總會有人冇得用

如果傳到去想攬炒石油嘅沙特會點

就係因為支那隱瞞左兩個月

咁Csi會唔會有唔夠嘅一日

叫啲鬼佬剃曬啲鬍鬚先
鬍鬚戴咗口罩都漏曬氣

難過登天

口罩真係唔夠
全球超過一半時口罩同原材料都係中國做
依家美國大廠3M都要預計下半年先可以穩定到生產
就知口罩問題好嚴重

叫人唔洗帶口罩都真係呃下人

佢地仲信中共講嘅嘢，好撚天真

10倍起跳呀！最有料係管軼，只有一個方法對此病毒，係(閃)

中國81000(陸媒稱最少140萬)
意12000
伊9000
泡7700
法2300
西2300
德2100
美1300

FREE HUG

味，失民意

好似管軼咁
有少少良心 真係有實力 都黎香港做野啦

攻打中共要中共賠錢啦

鍾南山講左未來14日係關鍵時刻未

就係屌緊佢嚴重低估

支那人果陣仲抹黑佢話呢個專家邊個黎 未聽過
同埋佢上幾次已經話過好大鑊但冇爆到之類

應該係未來14個月

其實全球真係得返hk夠存貨

疫情拐點

要讚都讚唔切
中國條數咁靚仔
WHO又會叫大家多啲同中國學習

冇辦法
有知識冇權力vs有權力冇知識
話知你幾撚叻都好
當權嗰個當你廢噏都係冇撚用

可能一早有

當意大利快速去到12000個時同人講中國咁耐得8萬幾，d燒屍車都真係幾有用

其實感覺唔係咁可怕, 每個人始終都會有好似感冒咁

同卡塔爾親伊朗（去到俾沙特、阿聯酋等阿拉伯國家杯葛嘅程度）應該有關係？

明明爆得咁勁, 黑警無事

咁你今日除咗口罩未

所以你話班狗飯局無人中我真係唔撚信

未, 都係有啲驚

係世界版

你老味 中國個數字仲係咁低

意大利6%

唔死隔離14 日嚇親死都慘啦
仲要唔知有冇後遺症

最好笑既係, 小粉紅一開頭屌埋管軼係香港人, 又話人地學術水平唔夠, 之後發現原來人地先係佢同胞, 之前沙士幫手搵左源頭出黎

做乜突然咁多單

香港行山嗰堆一樣

信世衛，唔怕

屌你真係用黎同感冒比較 有冇腦

呢隻毒有機會攻擊你個肺纖維化 唔好彩得返一成肺功能

你成世有得屌閪都冇氣屌

侵侵震撼彈！！ 未來30天，停止所有歐洲旅客入境美國！！（英國除外！）

Bloomberg Live

佢會答你感冒都有機會死

西班牙流感都叫打緊仗先爆得咁勁
呢個直頭black death level

想知係邊個陸媒敢講非官方數字？

難d，沙特同卡塔爾斷交，冇左直航，2國市民少好多交流

14日係咪要無限loop
有好多個新14日

青山陳雲嗰堆一樣

中共自主研發新沙士 武漢重點城市先導計劃 又稱 中国武漢肺炎

係武漢肺炎1.0

1000 倍下話

請你身先士卒

熱？

做假都八萬，仲叫靚仔

真厚道

人民幣真美味

等咩
眾籌全球登報

咁起碼可以做啲人減少啲人聚集
例如停課 同埋叫啲人唔好出外
但係我見到嘅係啲外國人仲屌啲媒體造新聞誇大病情
唔話佢地on9都唔得

唔好打飛機啦
過咗呢件事之後咪繼續人民幣好香
外國人唔同香港 唔知支那啲衰野 係我地先見到係支那控制埋who搞到疫情失控 但外國人係信晒支那數據

我地眾籌登報 叫全球小心武漢肺炎 定講who同支共衰野 定點 有冇方向

緊係兩樣都要講

係咪呀，係就大獲

咪繼續落去囉
大愛包容人仔
唔好封關啦

根本已經唔關封關事，今時今日歐洲情況，說算全世界封哂中國，照鬼佬現時既對應方式，已經足夠係歐洲各國自爆

Netflix 播流感大流行, 擺明就係預知
一早話美帝搞事

如果真係好似西班牙流感咁
我諗d口罩剩係比醫護都未必夠

圍，而家各國都唔得閒la搞防疫，等好返dd就有戲睇la

我遲啲仲要係卡塔爾轉機返黎香港
係咪玩撚完？

一係生仔一係生女

介嚴咪得 唔比人出街 唔比人讀書返工etc
再係到驚經濟損失就一齊死啦

管軼果陣仲屌個野味市場洗走晒證據，搵唔到源頭
依家大家知咩事

嚟料啦 連登仔！做野！
撥返火頭去中共，加速全球排共

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

推晒twitter 大家一齊出力，要全世界滅共

如果好似西班牙流感咁玩兩三年
冇可能全球一齊介到兩三年嚴啦
一定死超多人

人命vs 經濟

西班牙流感爆個時仲未有咁好既航空交通 應該只會比佢影響更大

咁當年醫療冇而家咁好既又

卡塔爾同其他阿拉伯國家反曬面咁濟

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

唔見得進步左幾多 睇返d白鬼